[邏輯題] 如果香港人民自由和選擇法案係左膠法案

咁贊成嘅 Josh Hawley同Marco Rubio又係唔係左膠
所以話CCTOY手足生少咗/坐住咗個腦

唔知cctoy今次駁唔駁到

連登飛機師係咁上下

CCTOY(好撚嬲 ) : 死五毛，PR又少咗個Account

Ted Cruz在捉一盤很大的棋

咁點
Marco Rubio係唔係左膠

唔係
你淨係識二元對立？

有100件事有左右兩種做法
90件佢做右
10件左
嘩佢係左定右？

低鳩能

根據cctoy logic
條法案咁左膠都支持喎
仲唔係左膠

共產黨支持食早餐
食早餐等於共產黨？

同啲冇撚邏輯既人講邏輯簡直哂鳩氣

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
F_Valverde
(狗隻#36775)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?